明白大家好嬲，今年十月一係共產黨70週年建國慶典，示威點都要停一日

大家都係中國人
尤其咁多西方敵人等住我國出醜
點都要停止內訌
真係好撚大鑊 潑墨以經好危險 下次分分鐘出子彈

屌你老母 負評上一頁

一個冇誠信嘅垃圾
講出呢句難聽過粗口嘅「大家都係蚑那狗」
即係話大家都唔係蚑那狗啦，你話係唔係?